DSE 問題

點樣可以補住中英文有3

保

背下成語字典
作文用多d

有正常既頭腦

入去試場
渣起支筆
寫幾個字
咁就得啦

投胎

無 ，睇你件垃圾咁問得姐係唔讀書。成年時間你準備 宜家仲敢問呢條問題，睇黎你都真係愉快校園生活，岩架啦 下年讀多年 ，暑假好好諗清楚自己6年中學做過咩黎